{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047081",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "함흥면옥"
    },
    "text": "論山市大学路81に位置する咸興面屋は論山で昼食を食べるのに一番良い食堂です。 毎日午前10時30分にオープンし、午後3時に最後の注文を受けて営業を終了します。 咸興冷麺とびっくりカルビタンが主力メニューで、論山訓練所から来られる家族に人気の論山グルメ店です。 店内には煙や油がなく、臭いもしないので快適なランチができます。 論山駅からは10分の距離にあり、論山市役所からは5分の距離に位置しています。 論山塔亭湖の吊り橋と論山建陽大学のすぐ隣、そして観燭寺の隣に位置しています。 営業時間は毎日10時30分から16時までで、毎週水曜日は休みです。 メニューは水冷麺10,000ウォン、ビビン冷麺10,000ウォン、伐橋ハイガイビビンバ12,000ウォン、びっくりカルビタン15,000ウォン、以北手作り餃子6,000ウォン、サクエビフライ13,000ウォンで構成されています。 快適な雰囲気でランチを楽しむことができる咸興面屋で、今日もおいしい食事をお楽しみください~！",
    "QA": [
        {
            "question": "咸興面屋は何時にオープンしますか？",
            "answer": "咸興面屋は毎日午前10時30分にオープンします。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "咸興面屋の営業時間は午後3時に最後の注文を受けて営業を終了します。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋の主力メニューは何ですか？",
            "answer": "咸興面屋の主力メニューは咸興冷麺とびっくりカルビタンです。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "咸興面屋は論山駅から10分、論山市役所から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋の営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "咸興面屋は毎週水曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "咸興面屋のメニューは水冷麺、ビビン冷麺、伐橋ハイガイビビンバ、びっくりカルビタン、以北手作り餃子、サクエビフライの6種類です。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋の場所はどこですか？",
            "answer": "咸興面屋は論山塔亭湖の吊り橋と論山建陽大学のすぐ隣、そして観燭寺の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "咸興面屋は店内には煙や油がなく、臭いもしないので快適なランチが楽しめる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋でランチを楽しむことができる時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "咸興面屋でランチを楽しむことができる時間帯は毎日10時30分から16時までです。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋は何ウォンで食事をすることができますか？",
            "answer": "咸興面屋ではメニューによって異なりますが、水冷麺は10,000ウォン、ビビン冷麺は10,000ウォン、伐橋ハイガイビビンバは12,000ウォン、びっくりカルビタンは15,000ウォン、以北手作り餃子は6,000ウォン、サクエビフライは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "咸興面屋は論山訓練所から来られる家族に人気ですか？",
            "answer": "はい、咸興面屋は論山訓練所から来られる家族に人気の論山グルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 521
    }
}